128 全民black bloc

平時人唔夠black bloc太危險，呢次大遊行大家要保護自己保護手足，記得全民black bloc